有圖！膽小勿入！丹麥水貂武漢肺炎病毒變異，全面撲殺1700萬隻

動物撚入黎譴責未

壽終正寢

留意佢地隻手手

燒水貂好似幾好食

去得幾安詳

說好的動物撚呢

好慘

好得意

睇落手段算人道，雖然好慘。

有個位瞓咁好

笑住死算係咁，好過喺支那比人剝皮先死

真支那殺動物是撚但擺地下/坑殺

Trump 問題

係丹麥 死都死得舒服d

安樂死

含笑而終

好q好似訓著晒咁
安息啦

會唔會整皮草

全部手俾人斬晒

覺得佢地好無辜

所以人類幾恐怖

紅燒乳豬

左膠？大愛撚？動物撚？

去左膠國做動物都好過係支國鬼國做人

點解會斬晒㗎

全部都比人斬手斬腳

點解既？

抵啦，臭老鼠

幾時到香港班高官好似咁 一排排訓係度

皮草商有褔了

隻手係斬咗定本身係咁？

外國動物死左都有地方打橫訓係度，香港人？

唔係貓狗，冇事冇事

動物組織表示支持撲殺

而動物權利組織則對丹麥政府的決定表示歡迎，並呼籲全面禁止這項「過時的」產業，國際人道協會（Humane Society International, HSI）的Joanna Swabe說：「儘管不是禁止皮草養殖的禁令，但這項行動標誌著丹麥皮草養殖場內被限制在小籠子裡的數百萬隻動物的痛苦已經結束。」倡議組織丹麥動物保護（Animal Protection Denmark）則建議政府採取長期解決方案，「正確的決定是完全結束水貂養殖，並幫助農民從事其他不會危害公共衛生和動物福利的職業。」

係咪要做鎖匙扣

想知用咩方法殺死佢地
好似好安詳咁

斬腳易剝皮,本身養黎做皮草

應該令佢哋冇咁容易走到

咁搞法丹麥水貂會唔會絕種

在生斬咪痛撚死
生不如死
真係死左好過

not my backyard

中國人會生斬,鬼佬講人道的話,可能電死/毒死之後先斬,死得無咁痛苦

r.i.p.
至少唔是死到亂葬崗咁
有啲尊嚴咁死

屌你老母中國病毒支那狗

諗起隔離開養貂post嘅絲打

外國開隻龍蝦都要電暈
支那狗全部生劏生食

The 貂 is dead

1700萬隻
滅族

由二千年前長平之戰到依家

支那豬同竹鼠直接活火燒加坑殺

屌你啲水貂隻隻死得幾安詳

我知你講邊個 Post

嗰位樓豬養嘅係貂 (Ferret)
丹麥嗰隻係水貂 (Mink)

水貂係極少當寵物養嘅

登貂

po 多個相關嘅link
//Denmark is one of the world’s main mink fur exporters, producing an estimated 17 million furs a year. Kopenhagen Fur, a cooperative of 1,500 Danish breeders, accounts for 40 percent of global mink production. Most of its exports go to China and Hong Kong.//

本身都係拎黎整皮草

rip

第一張以為貓貓

成功攬抄！

呢個真 好彩

直情食埋落肚

Most of its exports go to China and Hong Kong

貂皮, 正呀

如果人都一樣做法就唔駛搞咁耐啦～～～🤦🏻‍♂️

張圖未必係肺炎殺果批 本身佢地養水貂都係為左做皮草
堆填嘅唔駛排得咁整齊 有理由相信張圖係以前剶皮嘅其中一個工序
再者殺完煮熟再剶皮 應該唔會傳染武肺 減少經濟損失

好明顯係俾人斬咗啦

仆街我係幫凶
而家覺得好殘忍

點解會買得落手

係支那 隻水貂已經係大劣人個胃到

人類對動物真係好殘忍
有時諗每隻動物都係獨立個體
人類有咩權力咁樣殺人地

班 貓撚 狗撚 動物撚呢
死撚左去邊

屌你老味買果班係咪痴撚線

條國際環保女去撚咗邊呀！？

切手係因為之後要剝皮

到宜家仲見到人排隊買

ON撚人地本來就係養黎整皮草，成件事本身已經唔人道
仲可以講到係丹麥就整皮草都人道D

如果係 貓 係狗
屌你老母 邊條人渣咁撚賤
唔撚係人黎咁對d毛孩

其他動物

駁唔到

呢隻水瀨黎

見到都唔想買啦
係咁可愛既動物到切出黎😢

屌你老母支那病毒

袋鼠春袋都大把人買

真手定figure

都算死得安詳

最多搵動物撚

貓狗撚只愛貓狗而唔係所有動物，搞清楚先

你會唔會拎隻雞翼做吊飾

屌啊點解D手仔無哂
要黎做乜?

唔斬手難剝皮

唔關事 斬手係易剝皮

你會拎雞脾做鎖匙扣？

你食埋落肚添扮乜鳩

點解無埋手手？係準備剝皮？
打死唔會用任何動物皮毛的產品

人做既孽

有無用來R袋打J

RIP

可以冇道德問題有貂皮了

點解要斬哂啲手手

舒服d 姐
事實係鬼國痛苦好多

活地獄

果陣諗住D肉係用黎食，
咁買埋隻手手都唔過份，起碼唔會浪費

放過我地啦

人類製造嘅問題要動物陪葬

呢個廣告想點

呢啲mink本身係用嚟做皮草㗎
而家人地慶祝緊可以順手令皮草工業摺埋呀 柒少陣啦

駁唔到，好嬲好嬲

衰野既時候就分開香港同支那，我屌你老母垃圾媒體

Ching冇上過波台？

最衰都係佔中

諗下遲d有皮嬲著 會唔會開心d

巴打耶撚？

n賓屌過

呢d先係動保人士，死左對佢地黎講係解脫

支那會亂棍打死

人都係坑殺

在天之靈要怪就怪支那，要一齊發揮念力滅支

寧願一次過殺哂斷絕呢個行業

他朝君體也相同 死仆街

謹入

擺門 影幅相

之後剝皮
肉就割落來急凍
剩下就填坑

你都傻嘅
病毒野一般用火燒或當醫療廢物處理啦

養黎食都話 養黎剝皮整衫真係好撚仆街

水獺都有咁上下問題
佢地最大既原罪就係可愛

睇一幅相就信？
鏡頭下呢？

人類應該立即滅亡，我願意陪葬

環保少女點睇

見到都唔想食啦
係咁可愛既動物到切出黎😢

即係本來養殖係for皮草?

人類最自私

係 唔係點會無啦啦養

生成咁

無錯 其實唔單止貂 狐 毛絲鼠 浣熊 兔
都係養殖皮草既動物
上面有d仲話丹麥歐美會好人道
其實YouTube 有好多片都有得睇
唔見得歐美國家有幾人道

看在潛在感染份上，唔會囉。

武漢肺炎

白起57世(燒豬能手)

失落聖誕

人工圈養出嚟要d皮only

其實好慘

保護動物啲人就係咁on 9
只有可愛嘅生物（例如貓狗）值得被保護
雞牛豬受苦就當睇唔到

屌你老母 , 無利用價值就殺

本身都係農場
養黎劏

剝皮程序嚟

大鑊喇 借啲易殺咗咁多嘅話 邊個用呢啲貂皮用嚟買用嚟著喇

安樂死,好人道

斷手手

隔離14日就得啦

動物撚好似話支持呢個決定，因為佢哋話咁做可以唔使令啲水貂受苦。

你緊係無睇過依個POST

動物撚同拜登一樣，出賣戰友

我放你去熱帶雨林 你去問一問啲動物點解咁殘忍又會想食左我

Rest in peace

支那人可以加餸了

西班牙7月已殺近10萬
荷蘭7月已殺100萬

斬水貂都得，咁斬人都得

左膠末日

支持支那人都要斬手斬腳殺

其實係
希望人造肉可以代替動物肉

仲死得好過蝗國人

咁大自然啲肉食動物呢

一日最衰都係龍門

係 人類好仆街同自私 然後自己都係其中一個
所以覺得快啲世界末日係好事 還地球清靜

準備剥皮

撚線架,好地地一隻手手做咩炸撚左佢

利益至上
咩人道地剝皮符合唔到效益，賺唔到錢

我好鍾意小動物，希望佢哋可以安息。

希望唔好DQ埋我

學支共咁迫佢哋食齋

創造一個老虎同鹿仔可以和平共處做朋友既世界，大家一齊食草

好似小熊維尼同跳跳虎咁

現實係高飛狗同布魯托咁分別
大家都係狗，布魯托依然係畜牲

Rip一路好走
希望佢地唔好輪迴翻嚟呢個扭曲嘅世界

你個腦有問題

好Q sad

點會買，好核突喎

人類真係好仆街

其實好多海鮮都比人生食/用熱水淥死
Eg 海膽，貝殼類，甜蝦，基圍蝦

有無動物權益組織幫手爭助

利申同意盡量減少食用動物痛苦，但有時真係顧唔到咁多

唔洗受苦

係喎 點解要斬晒佢地嘅手

好過香港人

活生生剝皮，勁慘，佢仲要死之前望一望自己個身

一定勁痛，勁恐懼

Animal rights係支那真係無可能，佢哋對摘人嘅器官

連登仔骨子裡始終都係流住支那人既血

又一隻大愛撚

語帶相關

支那狗真係痴撚線

仲諗緊些唔些牙比你

Ching吉良吉影？

支那人真係死撚曬佢

咁巧合

會唔會同covid有關 所以咁易感染變種？

狗之前仲可能當佢係主人

唔係動物撚但

我都諗起

水獺呀

你養果啲幸福啲，可以盡天年

果啲係皮草公司養殖場

依隻睇youtube d日本人養
好過癮，不過嘈到仆街

我估應該唔會電死，驚電燶啲皮。

我9估係放二氧化碳焗死，無痛，唔見血，眼瞓住咁走。 仲會紅粉緋緋，賣相仲有加分。不過會唔會因為成本貴用其他就唔知，反正我係不負責任地9估。

另外啲貂應該係好似白老鼠咁特登基因培養出純白毛皮嚟。
利申: 全部都係9估

有知道實際情況嘅巴打分享下~

見到野食/有興趣既野，就係咁 呀~~呀~~~ 勁嘈好似驚死搶走佢d野。

有求有供
用皮草都係原罪嚟

習總殺生物
左膠:我睇唔到唔係真

智障

X2 起碼睇落係有尊嚴過之前睇大陸坑殺活埋d豬同田鼠

疫症既事情 無辦法底下一定要殺架啦 差在做果個位可以體現到文明既分別

本來d水貂係會比人監生剝皮黎做皮草
中左武肺反而有得安祥咁死

集中營

一切都係假

會唔會去寵物台開先有

佢哋冇機會死得咁舒服

其實人搞出泥嘅嘢要動物受真係好撚On9

人類搞出黎既禍要動物去suffer

依隻水獺黎

咪係,殺咁多,仲要咁好心機排好?

有分別
一種係飾物，一種係食物
唔講動物權益，為生存，食另一種生物，係生物本能
但拎另一種生命黎做飾物係可以避免(計埋間接就冇得好講)

唔食乳鴿其實好容易

唔好咁啦
駁唔到架

著皮草果啲撚樣捉去撲殺就啱，冇求邊有供
就算香港好細個已經教幾凍都唔好著，外國唔知點教

Block左你條垃圾先

我都覺得似送去做皮草多d

毛孩呢個名真係好撚on9

做乜鳩，關咩事

我覺得好安詳

一隻隻訓係度好似呢d直板咁

佢地隻手手郁得好快

逃犯修訂條例

我記得有片

呢副又無事

咁多人染病又唔殺左果d
人?

一家人最緊係齊齊整整!

但點解唔係食野味制造病毒果啲!

水貂對人類有乜用 點解會養緊

左膠大國喎
丹麥左膠：不嬲都睇唔到

斬晒手手做皮草

丹麥係mink最大產地

丹麥水貂繁殖場, 想問下D水貂繁殖做乜, 食, 要佢層皮做fur?

我屌你老母呀仆街，如果你切你老豆老母對手我出一百萬買

絕對會

好惡
其實佢地同你係街市見到既豬手一樣，
不過豬手可以用黎食，袋鼠手唔食得就整做鎖匙扣，
只係物盡其用

雞唔可愛

到時再保育啲草

一日廚餘=幾萬隻動物
買唔曬又扔幾千隻

下次應該食左隻水貂
隻手淨番就可以拎番做裝飾唔洗浪費

陰公 好慘
咁cute因為武肺比人殺哂